電腦mon有時會黑mon

打機既時候個mon有時會黑一黑 跟著又有番畫面 點解會咁

唔知

係咪你部機都唔鐘意你喇

A 卡?

電源問題

試下換過條hdmi/dp線

我試過玩game時顯示卡down咗又好返，但個game crash咗，可能顯示卡overheat。可以試下開個顯示卡風扇蓋再凃啲散熱膏